[低慾望]入黎睇下中左幾多樣

中三個

未夠30，得12唔中

25歲
中11樣

18歲 中10個
不過我覺得只要自己覺得沒有問題就夠

除左9 全中
利申廿中